其實政府想我哋聽日唔行元朗好簡單！！

政府只要推何君堯條仆街出黎，單人匹馬係旺角行人專用區，事後有乜事都唔會追究，我保證聽日元朗天下太平

五大訴求 缺一不可

其實將何君堯同鄉黑，黑警做一日主線？依家社會嬲到爆炸